封機場，claim保險

大家份旅遊保險賠吾賠到？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳